一人n條智障巴士走線

74X 新蒲崗至鑽石山
307C 大埔頭至太和廣場
40X 耀安至源禾路
75K 工業邨內街 (星期六同假日)
73X 大埔墟入廣福內街
13X 啟麗段
86C 歌和老街
86 沙田區過兩次河
城巴77 銅鑼灣內街
57M 66M兩線重疊搶客

E42 青衣

606 耀東邨

106 全段

係港島個段 我行路都快撚過佢

78K 上水出粉嶺

九巴42C 荃灣段

74x有咩問題⋯？

等緊佢

kmb 40 , 首先係龍翔道落翻蝴蝶谷道兜入長沙灣已經夠低能 再者去埋葵涌, 大鍋口先到荃灣真係坐到醉生夢死(翻工放工時間差不多坐2個鐘) , 好心一係葵興總站, 一係荃灣總站(唔入長沙灣葵涌大鍋口, 一過左龍翔道就直接下一站祈德尊滿樂大廈健明街荃景圍天橋柴灣角再翻麗城)

你諗下以前40

入埋深水埗

依加美孚屈上龍翔道算係咁

1a 來往秀尖
但我諗去呢2個地方都無人揀1a

1A出名大流水
秀尖多數揀13X/213X

旺角走有最快既98c
尖走有213x
1A係比人觀塘返秀

新蒲崗除左番工時間客量麻麻
所以74X有必要彩虹上橋加快行車時間

10，全段，不解釋

夜晚11 點荃灣搭都要10 個字先到觀塘

57M 66M老九想合併佢地好耐

66M延長到葵涌
57M早繁以66M特班名義繼續提供服務

W3

a10

行晒成個南區就行晒成個西區

無兩粒鐘都去唔到機場

住鴨利洲搭地鐵出中環再轉a11 a12

快好多又平dd

睇黎師兄仲未明40係serve邊啲客

274X解決咗問題

W3大埔淨係掂一下廣福
真係要服務大埔就行多少少地方啦
求其入一下大埔墟站都好 (雖然我覺得九巴想大埔人搭271去西九站 )

無
至少cut晒74X下繁先

上水搭高鐵就會上羅湖喇

我都唔明入廣福做乜，
又唔係市中心，入大中都叫有少少道理
唔通叫人坐71K去廣福轉W3咩

鑽石山班人會嘈

所有經粉嶺公路吐露港出市區嘅北區線：華明邨

我試過放工搭277X牛頭角去聯和墟，粉嶺區內真係好兜

搭75X啦屌

入華明果段堅on9，兜個大圈先出得返去

九龍果條好有用架
以前返學靠佢

287X大圍番旺角

W1 W2 W3 都係智障㗎喇
不過係国家級任務

唔好意思
華明圈客倉嚟嘅
唔可以得罪

無錯
華明、牽晴間客倉

所有出入慈雲山既九巴

多謝劉XX議員

A33X

耐到仆街

其實我睇唔透點解 W 線唔係機場 A 線嘅定位
又行李架，架車又豪 D
應該收得有咁貴得咁貴，同 A 線平起平坐

九巴定城巴

頭先揸車出九龍經粉公，見到架w3，成架車吉嘅，然後見到架277e同277x，多人到爆玻璃咁滯

好撚心架車去埋西隧口

40X 沙田返馬鞍山可以去到一啲 86K cover 唔到嘅地方，又快少少
有咩問題？

但66m同57m返工時間都爆曬啦

249X
即將搬總站去博康
但係要過兩次橋
秦石<>乙明<>沙市<>帝都<>乙明<>博康

34去葵盛經兩次林護

213X特快班次寶達過門而不入

35X回程爭一條街到安蔭要做左石籬先

14H去聯合醫院為左藍田分科診所,啟田道落完斜屈返上去

九巴

S64 機場去東涌 兜極都係國泰城個邊
次次收工都撘到暈車浪

87B兜完顯徑仲要兜返出黎新翠再上獅隧

182x
全部182港島站停晒
x佢老味

已經好左喇...以前仲智障
行完龍翔再入深水埗

40 都唔係預你坐全程
而家荃灣葵涌去九龍城就焗住轉車，一係搭小巴

等粉嶺公路轉車站開
搭W3 出去轉車啦

另外藍XX 都係死煩膠
成日都要求啲車入清河
好彩狗巴唔撚理佢

啲車轉晒行W3
270A 琴日成日都係維持20-30分鐘一班車
屌佢老母on99

新翠冇左87A
咪夾硬推87B兜去新翠

287X係for旺角返沙田
唔係俾你大圍出旺角

要轉乘優惠？
首先要你畀返正價先啦
青沙都未有個真嘅轉乘優惠，幾時輪到粉嶺呢個小轉車站

平得嚟仲要吉車遊街
睇下狗巴撐得幾耐

41 冇得輸

淨係係麗港城開要兜咁撚大個圈先出到觀塘已經on9

好心 Cut 鬼咗 66M 佢
用 57M 雙向分段取代啦

清河行開啦
華明圈咁多個屋苑都仲大大話話夾埋有成 6 萬人口
區區一條清河邨……

A33 A33x 行左半個屯門先去機場 快左係邊呀

印象中當年係唔行龍翔道,
行葵涌道出美孚>深水埗>九龍城
美孚之後段段都塞, 戇鳩到喊

跟屯門轉車站可能有嘅

但到時W3未收皮再講

佢地其實搭273A 出牽晴間轉仲快啦

国家級任務邊度可以話收皮就收皮
狗巴繼續倒錢落海啦

71A
行南運路已經夠塞
仲要站站停

70k上水出粉嶺更加on9

就咁嘅，如果可以好似 277E 咁 hi 一 hi 入去停一個站我覺得可以接受
但係如果要兜晒成條路再加個北區醫院就

170

我反而覺得277E 先係on9
明明雞嶺一轉落去已經上路
入清河要塞多一次雞嶺 加4支燈

反而百和路車入仲還好小小

Btw, 270B 嗰隻行法真係智鳩障

社會責任路線

104，行勻全灣仔先過海
繁忙時間起碼一個鐘先離開到灣仔

Cut 66M 住大興嗰啲一定實嘈
始終66M都算有穩定嘅需求

早幾年運輸署想57M cut淨繁忙時間服務去葵芳邨
叫啲人去坐66M或者轉車
不過最後方案撤回咗

個個講狗巴
過海106 606垃圾孖寶

新巴971

雞嶺真係要搞搞佢

試過一次之後
回程都係撘A33x去到轉車站轉返車就算

兜大半個屯門 啲走線又左兜右兜
富泰一出就轉落大興先
明明可以良田先落大興

九巴8號 計全程嘅話

N680中環去馬鞍山，成日飲完酒去搭次次都搭幾個鐘都未到

唔咁行邊夠客
我係薄扶林村上車 一粒鐘都唔洗出到機場 又唔洗轉車

要睇港灣道塞唔塞，唔塞入境處五分鐘去到紅隧口

同680九成一樣，有咩好投訴?

a12 本身已經耐 行82條線咁 仲要入西環

新巴971之前唔入旺角都要1個鐘先去到薄扶林，而家仆佢個街起碼多半個鐘，有次旺角有條傻佬係旺角玩跳樓，塞撚左兩個鐘，總車程用左3個鐘，新巴真係好撚on9，明明之前一路行西九龍公路，係都要入一入旺角，旺角唔夠塞咩

n42同n281先係大佬喎

71K
兜到暈車浪都未到

N241行荔景

九龍站<->尖沙咀碼頭

8號巴士

無美孚同長沙灣廣場堆客少一半人搭

曾經有人propose過N680落埋觀塘道食埋觀塘返馬鞍山既客添

好會咪撚提8號呀71K呀呢D流水線啦屌
都唔係預你坐足全程
一個serve何文田
一個serve那打素

正確係 美孚 長沙灣 深水埗 石硤尾 大坑東 九龍城

其實反正大埔公路沙田嗰 part 繁時都係塞
不如直接行大欖

調返轉諗W1轉W2同3會唔會仲快過搭其他車
條線仲要有限度停站
轉鳩鐵?Who Fucking Care \/

所以次次都嘔到佢成車都係抗議

A33

呢樣真，以前40去到長沙灣就係老人車，死老餅無樣做先搭，而家搭佢可以取替補上42C唔到荃灣

九巴W3
上水至西九龍膠鐵站
我諗真係全港最智障

所有馬鞍山要經 富安 亞公角 濱景 第一城 既巴士線 坐勁撚耐先返到屋企 同 出到城

屌249X半個中先一班仲要搬到個站老撚咁遠

入黎睇新巴106

73x入廣福有咩問題
出面已經有72x 同74x
如果將73x擺埋出面邊度開多條隊出黎？
仲要又有271 同307
擺得到既話唔差在西埋75x出去啦

W3 係有限度得制
屌你大埔停廣福

你話停大埔中心都話可以去行下街

地鐵都39MINS啦

當佢普通巴士線去佐敦都快過270A嘅

除非咁好彩喺個站隔離
如果唔係，一般首先要喺區內轉一次車
到咗目的地個區又再轉多車

不過朝早返工時段106P真心正
快速到紅磡

260x/962x
其實巴士係咪一定要行長青隧道？
明明昂船洲大橋快咁多
長青一到放工時間塞起上黎間封個陣塞到傻

其實大欖一樣塞

根據我以前搭T270 經驗
繁忙時間行大老山公路 轉入 沙瀝公路 再轉入沙田路 落紅梅谷路
之後名城出面上返尖山隧道係最快嘅

快過行馬場 新城市10分鐘左右

大老山咪又係塞到 hihi
所以先搞到 T270 改大欖

以前真係搵鬼搭，過左長沙灣全部落晒車

土瓜灣下路要隧道巴呀

其實 106 應該拆做兩條線

老老豆豆, T270 行大欖其實慢左

大欖10日有7日塞到去收費站
之後汀九橋又例塞
最後西九龍公路出口又塞 (呢個而家鳩鐵站整好應該唔會再塞)

大老山係塞入大老山果段, 沙瀝公路嗰嗰位通常唔塞
唯一問題係獅隧一有咩事沙田路就塞

利申: 2-3年前搭過一排T270 7:45 果班車
青沙同大欖都搭過晒

出到九龍站計
青沙通常8:30-8:40 到
大欖8:40-8:55

唯一好處係同978 同站, Miss 左班車都可以轉坐978

N29
根本就唔係服務機場返將軍澳收夜嘅人

A33X唔入轉車站㗎喎
以前總站係瓏門嗰時我會坐輕鐵轉A33X返工
而家33X就算經屋企樓下我都唔坐
坐輕鐵轉E33算

睇佢個收費就知,根本主要對象係觀塘區

7號巴士

搵鳩鐵借刀拆線加站
大埔上水開W307 W978
中環又開條W641直去觀塘
只要話停鳩鐵站老閪都比你開線

104 縮落金鐘／中環好過
西環去油麻地／旺角交番畀 904 905 970 做

不過 904 同 905 九龍段差唔多完全一樣
970 970X 又係重疊到爆

E23

港島撚19同8X可唔可以揀是但一條唔經柴灣道
次次北角收工等好撚耐先有車之後人又多車程又耐
好撚辛苦

機場巴點可以唔提 E22A A29P，用大半個鐘環遊將軍澳
E23 又係智障，慈雲山去機場竟然係行九龍城、佐敦道
A26 油塘開，經秀茂坪

同感，落龍翔道搭快過你啦

慈雲山人係唔會坐佢，焗住落黃大仙坐E22或者A29

仲要城巴想搞咩 A23=貴價版 E23
D 路線規劃經理勁反智

入得土瓜灣同佐敦道

咁我真係寧願輕鐵轉E33算

可能而家情況唔同咗，
當年 373A 改行青沙結果仲慢咗少咗客
所以先行返大欖

一係你將 E23 縮落九龍城，A23 只做斧山道、慈雲山同蒲崗村道直入機場

好似仲有架 A22 都係行土瓜灣同佐敦道，不過藍田做總站

A29P簡直係極品 有次機場收工搭去調景嶺諗住A車係快啲點知搭咗我差唔多兩個鐘

exact7ly

26行平治街再去佐敦

究竟53係拎嚟做咩?

仲要收四十幾蚊

一睇就知樓豬一係大埔做野，一係住

8H 保皇黨啲傑作 又貴又耐

觀塘果架好心屈埋落海港城同天星碼頭，再屈返上西九

為沿途居民提供基本服務
同54一樣

W1 W2 W3

招標一定要點對點

夜晚正喎，半粒鐘大圍到香港仔

屌你老母我住西邨呀

我機場員工收平啲😂🙈

點解要兜火車站個圈兩次

290 同 290A 兜埋順利先落龍翔道 計返仲慢過搭地鐵

藍田>觀塘>西九>海港城>西九
上水>大埔>沙田>西九>海港城>西九

所以我搭290算

又係要環遊將軍澳嘅極品

同E33P比仲要差唔多車程但貴成倍
A33X走線仲要on9到極

798應該全日拆分AB

106
5C
E23

3條ON9線

佢兜完兆康巴士總站竟然唔跟E33P咁行落良田建大興而係兜返上屯門公路行青田路

仲要入去黃埔 屌城巴老母

86c ，72

53

上水所有

260x 268B 上到眾坊街又要落返佐敦道出公路
彌敦道轉入甘肅街出公路唔得咩

A41
帝都酒店去沙田市中心

72 其實都算正常

43A

佢就算點兜一定45-55分入到西隧
個半鐘就入到機場
你香隧出去又唔知佢幾時塞

101

所有行西九龍走廊去汀九/青馬方向而選擇行長青隧道嘅巴士

同昂船洲差唔多距離啫

咁唔差在W1咁行，收天星小輪皮

但長青塞車嘅機會好似高好多

290290a差唔多行哂成個將軍澳
606 小西灣出觀塘除時2個鍾

290/290A 完全唔撚明兜完將軍澳再兜順利秀茂坪係做乜鳩 搭到好攰

其實巴士公司內部有冇Plan B容許司機遇上擠塞時改道 (唔影響停站情況下)

106撘過1次永世難忘
好似番左去80年代

278X
上水廣場頭站之後行大半個鐘粉嶺

89x，返沙田市中心仲慢過89

直程去香港站搭機鐵吧啦
有次我機場去小西灣搭果架a12定乜春，2個鐘都未到

真 搭撚到燥

好似要請示運輸處

N297

除咗兜來兜去之外
仲要班班車都會喺田樂樓行車受阻
我真係唔明嗰個位有咩問題又唔見其他車會受阻

另外就係E33自己都行緊市中心~豐景園啦
A33X又行返呢段做乜春啫

兩條線定位都唔同

城巴啲A車會行尖山

係轉車就58m 59m去轉車站轉e33啦
快起碼3個字

九龍不停站直達世界

花園

可以88K隆亨過對面轉車啫

我指又香港仔出發到九龍 入cwb 環繞地球一周 仲要塞車 無番一個鍾都出唔到黎

行紅隧d巴士咪可以

A29
明明係想快，但就行觀塘道唔行繞道
好心就整架a22去行觀塘道

新巴82號
行勻每個角落

89X係俾第一城果邊居民搭

城巴19，8X
兩條線一鳩樣到底想點撚樣

我寧願73X好似75X咁行寶湖
而家咁行係零零舍舍兜左一彎咁

呢條真係世界級 由頭坐到尾真係可以飛一轉台灣

81c 兜勁撚遠先入馬鞍山

慈雲山去機場兩個鐘

瞓覺一流

89X係for你東九去威記愉翠第一城同富豪

106繁忙由柴灣坐去黃大仙係遠過由赤鱲角去高雄

你都傻，放工時間返寶林坑口最快
三個字返新都城又有位坐
十蚊好過搭的士

油尖旺番馬鞍山請善用87D

68A
屯門一區遊先到青衣

其實行繞道先係真正智障
如果入番龍翔道會塞九龍灣
順路行機隧東九廊就塞紅隧車海

其實我覺得265b同69x應該要重組，整返條好似268x既特快線就差唔多

我係何文田嗰邊。。。

車程唔會夠西鐵/269B快
車費又唔夠268X平
你點競爭

967 69c 天北行大運

巴打所言什是

268x 大欖轉265m吧

但真心265B/69X可以重組天水圍走線
兩線分工非常不平衡

A29如果真係要快應該跟296C行觀塘道外線

110
唔明點解咁慢都可以叫特快
九龍區走線剩係喺尖沙嘴入面兜
明明已經成日塞車仲要係循環線
永遠預計唔到幾時有車

936，根本唔應該serve 荔枝角，好心就西隧後直插美涌啦

110唯一作用係喺紅隧站兜大圈平價過海
.
.
.
屌你 平過海搭船啦

司機每日3圈就收工

13x 邊度智障 幾撚多人係個段路落車

A33X
由富泰兜到上屯公差唔多成粒鐘

k52我屌你老母

昂船洲上橋晒油兼且慳唔到時間

KMB 8 行仲快過坐
28B 九龍灣兜完一大輪又番九龍灣
208 小人坐到喊
32H 走線完全理解不能

應該直上上葵

A43P兜入新田
其實冇快到
如果A43唔係多客上分分鐘A43仲快d

e23 4個幾由紅磡番慈雲山 有a車咁既位坐都on9

66m 唔止大興邨， 台山小學個站cover到仲有康德，翠林，大興花園，仲有d 卓爾居

我諗75x擺入寶湖都係想做分流
因為廣福道都已經有好多條線
而75x最後都係會經廣福

N969 不解釋

收嗲啦
咁方便叫智障
返大埔要兜入沙田果d先叫智障
車程長到返鄉下咁撚樣

開番個post 講最efficiency 咪好爽？

265B又係世界級
兜到瞓著都未出到圍城
去程九龍又唔行大路

同934 一個天一個地

10 號不知幾撚好搭

506 搭輕鐵仲快

606 返工放工因物黎

15A

屯門區跟返 66M 走法呢個位可以傾
當然大興邨出嚟可以兜一兜入去山景，無傷大雅
唔兜入去山景都得，反正中電個站都好近

總之 57M 同 66M 兩條線可以 merge，寧願佢密 D 車
好過話因為價錢問題個個走去搭 66M ，浪費咗 57M 嘅運載力

261 搭44小巴又快又舒服

182雙倍智障

轉車站上E33 返工時間九成無位

同埋A33 返屯門點解唔入上路轉車站
死都要入下路轉車站，果度一來一回差5至10分鐘
都係果句，屯門機場連接路幾時先開
諗起半個返到機場就興奮

agger, 好多時到轉車站都係搭66m/57m, 合拼加密有so
加上回程 66x 258d 好成日塞車...穩定66m 加強轉車站駁脚都好爽

40x係班沙田名校撚而行源禾路。
跟本就要開多條線畀班學生

話182X果D係咪無搭過
飛紅隧飛公主道好爽
未到獅隧已經追到前面架182

89D唔駛上黃泥頭
呢條線即刻上神檯

E31
S64
E21a

我坐親E33都唔會係一般返工時間
如果返工時間咁就真係應該市中心上

我都唔明點解A33要兜落下路先停
但次次轉車都見到成村人等A33
唔通下路真係無車成咁?

屯赤路開咗你想半粒鐘返到機場?
到時狗巴咪將慳咗嗰半粒鐘喺屯門再兜囉
兜完富泰兜安定友愛, 再兜埋碼頭區先上連接路
去到大嶼山就兜埋過東涌先再返入貨運區繼續兜

35A
如果住石蔭東要兜晒石籬安蔭石蔭先到
如果尖沙咀搭要兜晒成條彌敦道長沙灣道

又拎8號嚟講
條線本身係食油麻地/紅磡/尖沙咀去何文田嘅客
真係要由九龍站去尖沙咀嘅坐小巴78啦

A31 機場

我唔覺得182x特別爽 正常發揮
開架西隧車可能更爽

681 走東隧

究極on9 34號

A26 兜去安達彩雲嗰邊都話特快機場綫 仲要收46蚊一程
搭216m轉e22去機場加埋中間等車時間都快過A26去機場

將86S已可解決問題

但係d19硬係唔制

遲吓咪有982X同985回程

6P
深水埗去觀塘
放工時間見過冇半滿

城巴5X完全唔X
新巴18P改經石塘咀之後 0中00
新巴18X輸港島線十條街
796X行晒九龍城馬頭圍土瓜灣紅磡去尖沙咀
276/276P入天水圍

5c
有人會話流水線
但慈雲山咁多人點解唔開條Poly後直接去土瓜灣嘅線
將5p恆常化

明明有e32 搭e42嘅擺明去大圍沙田啦

去沙田就搭249X啦

40觀塘段都係弱智
麗港城總站去到離開觀塘要至少6～7個字

98c太貴
213d

嗰次喺青馬上諗住經青衣慢極有個譜
點知企車頭企好耐先到城門

半個鐘一班

234x 落咗荃灣路之後

去到入境處已經兜完啦
有次4點半上環上車想去紅磡
到5點半都未到入境處

39a

荃灣站自己行過去荃灣西快好多 佢兜到母雷公咁遠

仲要成日甩班 等成八個字先一班車

真係趕搭地鐵啦
104客倉係灣仔轉東鐵

一嚟呢啲post就會發現有啲人以為巴士公司係開嚟serve佢自己一個
有啲人講得啱
但有啲真係冇諗過其他人需要

71a 世界第一垃圾

富亨撚?
你地真係對71A好大怨氣

邊有每個角落
峰華 康翠 耀東 鯉景灣 太古城 ？？？

以前無就話姐

呢度 D 人好似有種強迫症
明明條線預咗做流水線唔預你坐全程，係都要想 cut 晒 D 站做特快，話之係客倉都要 cut 走佢

屌你搭足三個鐘，廣州直通巴都唔使咁耐

當年有熱狗果陣 當遊車河都幾正

N241 屌你老味全程搭三個半鐘

95都唔差，係疏左d

41 長青

油尖旺返元朗D巴士
一日未到長沙灣前D站永遠都分開晒
ON撚99逼人只可以揀一條線搭

agger
41同45上家維邨之前果段路真係好嘥時間

咁又無30-35分鐘咁誇張
麗港城返到美孚都係大約40分鐘
講緊夜晚

32H
話就話醫院線..但唔上瑪嘉烈的
兜到食鬼咁，有次趕住覆診搭，司機叫有人截車都以為有鬼唔識停。
載空氣，廢老2蚊搭小巴幾分鐘到，仲同你等半個鐵兜晒成個荃葵呀

而家啲車一係凍一係焗

40真係兜到冇地方兜先番到觀塘，急屎真係唔好搭

81,喺大圍兜2個圈先上高速

170,行晒香港最塞嘅三條隧道
繁忙時間全程2個鐘

大圍個個轉

未搭過，但睇路線圖真係亂尻咁黎

兜到人都顛

44真係好撚快好撚爽

完全唔明點解要兜咁耐

馬頭圍道南行唔轉得佛光街,雖然本身道路設計應該比咁轉,但本身交通已經繁忙,放巴士咁轉應該成條馬頭圍道打哂交

九龍 同 香港 個條10 全段一樣咁on9

我都明
馬頭圍已經夠多車
又21，11k，11x，5c，115，106 乜都有仲加埋41同45慢駛既呢兩架

235 行縉庭山
屌你老母之前行下線 青山公路咪好地地
係要走上去同貨車逼 條路又窄

42
放工冇搭哂全程都要75分鐘

5C
都cls 嘅
明明3B 80%同路
仲要99下入土瓜灣
好心5P/5X全日啦

268x要食埋天水圍轉車班人搞到長期頂閘 d車又唔準時
倒不如拆多條快線出黎分流淨係serve天水圍好過啦

34 兜埋成座山+大窩口先落去荃灣
仲有37m又係兜埋成座山先落去地鐵站,同堆小巴一樣
計埋等車時間真係行仲快過搭車
搞到葵盛冇車直達荃灣/葵芳(得架47x可以直達葵芳,但回程唔得)

64k
咁撚大架車
行農村路 上山落斜
小路轉灣
渣撚死人

馬頭圍道南行不可右轉入佛光街

682B 暢遊小瀝源同第一城
A22 藍田經九龍城土瓜灣佐敦去機場

41 45其實可以上機利士北路，然後行平治街上佛光街，冧樓嗰陣試過咁行
不過咁行就唔可以係家維邨執雞

而家個行法真心on9，內街一塞車就脫班脫到仆街

其實堆大水坑車除左286M快D之外都耐 (因為入富安總站 )

btw 以前未有大水坑果陣85K好快
當年客量勁到4分鐘一班+開85P

本身19係北角開出，由城巴營運時候打算改名為8A，但係有人反對，結果搞到兩條線一齊由小西灣出發但係一個上一個下。

960x停中環金鐘唔跟962c969c四幹直入北角
960a/b兆邦苑之後載空氣，跟960x走線回程慳好多時間
63x要停美孚
258p要入聚康

坐63X去美孚簡直係趕時間精選

九巴44無誤
其他線最多都係兜多啲地方做吓其他客
44青衣邨開去碼頭再兜去番出面楓樹窩路停站
重要係因為青衣邨果邊話要44喺番青衣邨做總站
心諗喺總站走咗架車行番出去大路都應該上到
仲要本身碼頭開兜青衣邨係順路

98A 98C 297 極品

屯市計58X仲快啦
路線一樣但唔停屯轉
密又密過63X幾倍

佐敦邊有58X

如果講佐敦咪260X囉

40觀塘半粒鐘到荔枝角勁正wor

咁油麻地旺角呢

旺角58X
油麻地就真係得63X

頭站坐到入屯門真係不了
63X 大部分時間都有位坐 仲要尾站
我架63X 上公路果陣58X 去到怡閣苑未？

W3 變左繁忙時間嘅超級270A 喎

297邊到極品..
去到megabox又直達土瓜灣 去晒啲地鐵唔方便到嘅地方

中環去大埔
W1+W3

寶林出發黎講其實98C去旺角同搭地鐵差唔多
98A就真係不了 有10M搭

紅磡回程咪極品囉 又唔見796x有咁兜，兜九龍灣晒時間，根本得繁忙時間先有客

問題係兩條 W 線 serve 嘅範圍咁細
咪又係要死死氣轉多一兩轉車
你估個個住喺廣福附近咩
當你 exactly 中環/金鐘個站附近返工
原來一程 307 搞得掂，搭 w1 + w3 + 是旦一條接駁線，至少要 3 程，搵鬼搭咩

其實而家反正有承啟道
297 東行有冇得繼續行下路經承啟道過去九龍灣
一嚟冇咁兜二嚟貼近返西行嗰個走線

N796應該開條分支線或者加埋返寶琳/坑口
尖沙咀冇通宵巴返去果邊

93K唔應該兜秀茂坪寶達, 直接落旺角果邊仲好啦
反正秀茂坪寶達觀塘九龍灣都有巴士/小巴去旺角
次次想去旺角都兜到on99, 搭地鐵已經耐, 佢仲耐過地鐵..

兜九龍灣好合理喎, 都冇其他巴士去常悅道果頭, 係有需求.. 繁忙時間勁多人果到落車
我反而覺得回程去九龍城果邊停站先晒時間, 其實係冇乜需要, 因為98C同93K已經cover到果到

其實係因為條機隧冇得由土瓜灣入所以回程先咁奇怪

213D, 貴版27

一見到307c 一開始走法

即俾正皮

a12兜一兜西環
明明北角上左東廊可以直去西隧又要落西環塞一塞
其實A10應該機場開果陣要開埋啦

出沙田先半粒鐘
兜將軍澳又兜半粒鐘
仲要有啲撚屌坑口寶琳撚成日吹奏798，有親巴士快過地鐵嘅post就話798
屌你老母啦調景嶺尚德撚根本受罪

調景嶺搭地鐵轉88x好過

67X 67M 景峰花園之後啲站都
啲紅綠燈又勁麻煩

W3 其實益咗一班住大埔
但九展返工的人
避晒塞車已經兩個世界

07:20 大埔上車
07:58 西九落車
08:04 轉W2
08:20 到九展

由於 W3 和 W2 喺總站轉車行餐死
但早一個站落仲有6分鐘走盞
有啲巴士線要親身觀察，才明白當中奧妙

承啟道可以開多條港島東隧巴比土瓜灣下路，唔洗下下106/行去上路坐車 或者101x變全日分線行承啟道直到土瓜灣下路，然後基利士北直接走，轉上機隧又好似太早冇乜謂，基利士北又可以避一避黃埔附近個塞車位

9點之後行蕪湖街仲好過行上路
另外，608線已解決你提出既問題

土瓜灣下路多燈到

有98C唔坐坐93K
你去油麻地就話姐

係咪啊
條大埔公路唔塞？
紅隧對出條死亡十字唔塞？

日日塞餐死喎
邊度有避塞車

佢行奧海城最出大外檔架！
W2 反而 馬頭圍道就塞

Anyway，依家坐緊個智障8號去紅磡

我W3由 西九站落車
兜晒成個bra形才去到8號個總站

你講緊咩？
我講緊 W3 入尖山之前段埔公同埋 W2 經嗰段漆咸道啊

W3 大埔公路

W2 漆咸道

呢 D 位日日繁忙時間必塞你同我講可以避塞車？

兼且大埔繁時有條 74B 經大隧，你同我兜個大灣返九龍灣？
雖然 74B 唔係 exactly 停喺九展隔離，要行一段路。就當你唔想行要轉多程，total 都係兩程
但係點都快過你三程 1) 大埔區內接駁 2) W3 塞埔公 3) W2 塞漆咸道

我完全唔知你觀察咗 D 乜嘢返嚟，可以得出 W3 W2 可以避塞車呢個結論

唔好咁啦 新巴對調景嶺已經好好架啦，起碼其他都又平又直出 坑口寶琳真係條條兜得嚟仲要貴過人，淨係睇去旺角既98C同796C已經冇得比。咁難得新巴肯送條好嘢比坑寶，吹奏下無可厚非

寶琳有五條直出喎
調景嶺得796C/796X
796P直出變咗兜尚德又唔講？

936經荔枝角改行葵涌道把撚，仲耐撚過上山

其實 101 111 應該分一分工。
111 繼續行上路
101 改行下路。可以停完淘大之後入啟祥道，再兜一兜宏照道入承啟道，最後行下路入土瓜灣。

好處係個圈兜細咗可以縮短觀塘嘅車程，兼且係第一條 serve 啟晴德朗嘅紅隧線
下路亦都多咗一條唔使兜紅磡多往金鐘中環嘅線

其他原本 101 有 serve 嘅地方 111 大致都 serve 到
不過都有 bug 嘅，111 serve 唔到西環
采頤花園同工業貿易大樓個站要行過去 111 彩虹道嘅站
不過受嘅影響應該好有限
同埋我覺得可以多 D 利用條承啟道開拓一下啟德發展區嘅新客源

Ching數唔係咁樣計，調景嶺鐵路優勢好咁多，但新巴都肯放幾條綫係調景嶺做尾站仲想點。寶琳係鐵路頭站，坑寶搭鐵都要同康城share，巴士公司放寶琳係尾站係正常。寶琳你話有5條直出多過調景嶺3條好多，但要留意返寶琳條條線都貴過調景嶺仲要疏車。

98C ($10.) vs 796C($7.9)
297 ($9.9) vs 796x($7.5)
796p ($7.5) vs 98D($9.9)

796C 直出平2蚊冇得輸 98C兜康翠秀慢到嘔
796x比7.5係可以去到尖東 非繁15鐘一班 297要比9.9先去到紅磡之餘仲要20分鐘一班
796p你話要兜埋尚德，但平左2.4喎，況且兜尚德都唔係長好多時間。你估坑口都係完全唔洗兜？
694 690過海綫就算比你調景嶺直出都嫌佢慢啦，有客就唔洗由尚德延長到坑寶啦

補充多句：
紅館完場特別線
新巴796R係唔係直達調景嶺先
九巴98R比貴你地兩蚊仲要兜康翠秀又係唔係唔合理先
坑寶吹奏下條798都要比你地屌

好有bug，我坐多101，發覺土瓜灣啲人上111既數明顯少過101 條西官小巴收左皮之後，上路去西環真係必須

其實諗過呢個問題，港島兩條線可以再換一換
101 觀塘經下路淨係去到港澳碼頭
111 坪石經上路去西環
咁走法會仲好，解決咗個問題
兼且斷估觀塘嗰邊搭到去西環咁唔開胃唔會太多人搭

但係唔知個改動會唔會太複雜

咁樣改既話，101 係唔使改行車時間表，反而111就要大執
一執行車時間表既話，狗記同新記是但一方都唔會肯
如果唔執時間表，就會有大量巴空私黎私去，加幾多車都冇用

講番101/111重組，咁樣改既話係可以拖埋115落水黎重組

秀茂坪出去做咩唔掂小巴

快係屯市出機場

慳少少隧道費

因為行昂船洲大橋
路線長咗變成用多咗油
所以人哋唔想

昂船洲同長青距離一樣

歷史問題

因為九巴測試過
290咁樣行係最快

城巴可以
九巴唔得

北角特快

景隆街上紅隧冇記錯兩間都可以行揀行鵝頸橋定灣北

要搞就唔該 101x 全日
不過唔該唔好再停皇后像

106 stops

e31兜私樓個段路